阿信屋卡鬥柒大賽

歡迎入嚟放低柒嘅阿信屋卡
我先

巴打你個張幾靚喎

買滿幾錢先有而家

我嗰張係歐國盃2012

好似係$200(未折)

Thanks巴打

我嗰張係xbox

200 冇用折嘅話
絲係咪想即刻去換番張卡

圖呢巴打

堅定流㗎？

係

又應節喇

呢張真係好靚...勁想要
btw 巴打離題啊 題目係鬥柒

圖呢竹君

樓主下面果張唔要既我同你換啊 想要

點解可以咁靚
有冇柒嘅卡啊

堅 個陣16年出過
真心超靚 唔洗落7仔用20蚊買

樓上嗰兩張高登卡絕哂版

贏唔贏到？

本身個張好柒咩
有冇圖睇睇

應節但都幾靚啊

你個張咩樣的

暫時嚟計都係樓主張就逸東柒啲

應節+1

我都係呢張

就咁睇都未有贏到樓主張罐頭
睇圖都有陣魚腥味

原來有咁多個樣

用app 算

電子會員

有無得同連登cross over 張連豬連狗連貓連鼠

我嗰張都好柒

不過望完樓主果張

都係放棄

贏到？

有張thomas and friends

我個張都係逸東

樓主想搵啲柒嘅卡點知張張都靚到仆街

阿信屋卡係每間分店自己設計? 我有張馬鞍山既都ok 靚

想要

冠軍候選

羸左

收到個時都覺得好柒

老闆

沙甸魚堅好笑

我係黎支持起起的

冇feel

我都係呢張

嗰陣特登買夠300

當時新年，抽到呢張真係喊出嚟
用咗好耐

當年759有同高登合作咩?

依家唔係有個app 就得咩

點解你地張張都咁靚

759我屌你老母

其實係咪用app開個新account
用電子會員卡都有77折？
係我就可以帶少張卡張街

你贏左

我覺得呢張可以同樓主第一張較量

有日本做景都可以整得咁柒⋯

特登去買夠300
然後而家唔知去左邊

真係好柒下

睇到好想即刻去阿信屋開卡

笑到仆街
亞視啲slogan嚟

咩活動黎

呢張真係冠軍

真？
我好想要腦魔

好似係crossover
有排759有賣巴絲打雜誌

你贏

好靚啊

我都有

呢張贏面好大

+1

我之前個張係阿信的故事
柒到仆街

冠軍

唔講唔知
我嗰張係苟蒻

嘩你呢張

屌冠軍啦

唔知算唔算初代
得個撈稿

鯉賣執嗨倒囉

我個張係藝術圖
項明生 天空之鏡既其中一個作品

笑死我

點解你地果啲咁撚靚

吉野家

呢張柒味屌打沙甸魚

救命

依張冇得輸

屌張張都冠軍人選 點揀

你贏梗la

以前有張堅尼地城站
但唔見咗

笑咗出聲
柒到

冠軍人選

鬥條撚咩，上面咁靚都放出黎
最撚柒一定係紅色主色加年份加生肖

我第一張都係
但睇完呢到即刻覺得唔柒

我呢款係咁

又西水 又中出 巴打點同你鬥

強烈要求阿信屋合作出返

拎張卡去食吉野家

笑到噴飯

我果啲好普通

亞軍

骨灰龕咁

唔係好柒嘅得唔得
睇睇下先發現原來有好多款嘅阿信屋卡

我以前有張復活節卡，唔見左之後再做會員係依張

又幾靚

高登feel

哇 皆大歡喜真係柒到..

巴打 你屌打我個兩張
你冠軍

句嘢好撚尷

屌我都係呢張

點解你地嗰d咁靚架

屌

個9字大到

咁型既

屌 你贏

暫時睇 依張最柒

我得兩張會員卡 一張係呢個 一張係thomas 冇張靚

贏咗啦！

樓主你一來就出BOSS，點打

睇睇下我呢張好靚

大笑咗出嚟

差秋冬就齊買季，有無巴打有

So far最柒呢張

呢隻濕紙巾幾好用

同＃48有得fight

呢張算幾靚啦

候選...

[url][/url]

見到張卡都覺得臭

我都有呢張，係老闆走咗一排仲派緊。

笑死

句嘢唔知做乜鳩

好柒嗰啲卡係點有
好想要

唔是的
西水個張贏撚咗我

只係得中秋嗰張叫靚d

有陣bb要炆屎既味

以前係巴膠

好似話759做線圈間廠係中山先出呢款
利申：我都有

笑到仆街 大陸味濃到

仲係叫零食屋

突然好想儲759 d會然卡

唔知算唔算同系列

係咪呢張

係幾特別既 不過好好笑

唔睇唔知原來有咁鬼死多張卡嫁

呢張要當年去咩嘉年華試玩XBOX 賽車game 派

我都係呢張 原來我哋呢張算靚

無撚錯
嚇到我即刻俾咗老母用

即刻換返張

我仲要特登問個姐姐有冇呢張

柒到喊

好過張中出水

強帖留名

又西水又中出, 邊有得輸?

我都係依張，係好柒，但好似得依張係直版，所以一直無轉

我果張吉野家 好多年前

幾靚呀

我諗幾難有得輸

一模一樣

暫時 #61個張西水中出贏咗
有冇人打到佢大佬

呢張亞軍

上面中山水同個煲屌打你啦

我都係呢張
有次俾黑警逗 佢問我係咪住户証

唔夠上邊張西江水中山情柒

對比之下我呢張幾靚

有冇仔？
就到聖誕節 留tg傾？

你話員工證呀柒頭
所以話讀書識字幾撚緊要

真係一家大細係晒到

冠軍
恭喜巴打

舊老闆比

夠柒未？

tg:hugo1991

宜家dl app就直接有會員
唔駛買幾多錢

想知你有冇攞過出街用

唔係啊 荃灣仲有

好撚柒

樓主有無雙冠軍

之前有一張
去日本旅行
插咗喺酒店房無拎返走
依家用果張勁柒

呢張好令令

個煲同支水仲有包米爭冠軍啦

Bb濕紙巾好似真係有得抽紙巾出嚟咁

毅進仔智商

我都係依張

我係有線電視個張 不過上面個啲7啲

睇嚟要打和super

成罐家頓什餅咁

好靚果時好想要但抽唔中

真係攞出黎都怕人恥笑

嘉頓

簡直係勢均力敵

最型呢張

我老母好中意阿信屋啲卡
見到靚會突登買多啲野黎攞張卡

個9字大到嚇撚死我

見到包米同煲覺得我呢張都唔係咁柒姐

邊度有得睇係咩款？

RIP

投稿

唔知畫埋個馬嬲屎忽出嚟做乜

成張點數卡咁

好攪笑 而家先知原來有咁多款

呢張唔差呀

呢張靚喎 日文贏哂

XGU

呢張幾靚

白卡咁款

年頭換的，由今日開始唔會再嫌柒

鐘情·西水 邊夠你玩

ok

點解咁痴漢？

應該係初代卡以前買嘢有積分當錢用

執左？

仲有枝水
你個張算係正常
未開po 前一直以為自己個張2張好柒
點知呢度啲巴打贏晒

咁啱我老母都係

Cut咗未？

呢張靚

「No Goal」

好型好靚喎

同款

我都唔太清楚，好似係佢啲師奶朋友交換情報

西寶城

呢張我笑到仆街

仆你個街

auntie咁in

好可愛

嗰六隻字加得好精粹

同系列

西寶城又真係有間分店喎

新年有咩好賀

佢有睇連登 希望佢唔好睇到呢個po

我都有呢個，但我係寫回字

笑埋右

西江水
個煲同包米無得輸

好靚

[member祝]巴打來年一切順利[/member]

傳說中既原版？

冠軍：西水
亞軍： 養生煲

點解個個影出嚟都唔同款？前前後後出過幾多款卡？

執咗啦

錯嘅code

同意 西水個design真係好柒

伯母應該唔知你個名嘅

我都係呢張（終於見到！）

屌
點夠你嚟

老闆卡算特殊卡，冇得參賽

有米 again

難講

個背景

你個名

用咗差唔多成十年， 以前試過同friend去買嘢
畀錢嗰陣拎出嚟 ，佢以為係住戶證嚟

係沙田食過一次

屌笑撚死

呢張背面都係阿信屋卡
利申：做過左膠聽D100

我呢張冇理由唔入圍

呢單好笑

好難輸

淨係項明生已經掉得啦

睇嚟商品類嘅卡全部都係柒

我覺得好醜

呢張配色靚喎

佢唔係我第一張卡
個時成日買到有卡送
就成日將唔靚既比人
之後去到宜張就好鐘意
用左勁多年

笑左我都有一張，後面花到嘟唔到咁濟，佢送多張俾我

樓主要睇埋骨灰盅個張

好大陸 Feel 不過都係中山柒D

做乜9 ？？

的個張係藍色有個雪人嘅聖誕版

似係唔想比版權先遮咁多？

唔知佢咩來頭，都用左好耐下

葵涌村

利申：住九龍

阿虫喎
好野黎

連仔定舊登黎

呢張都好撚痴線
但個人覺得西水贏啲啲
骨灰龕亞軍

好型

利迷子hi

我係絲打黎，哈

以前都有呢張 不過唔見左

呢張最柒

樓主個逸東影到好似好sad咁

靚卡陪跑

點解咁多新年聖誕卡

巴打我都係呢張 好撚醜樣

原來我呢張算幾靚

冇睇馬鞍山三隻字
以為係支那樓住戶證

珍藏黎 邊到柒

你張蕃茄醬

大笑咗出聲

Same

相對正常設計
不過佢卡設計果間分店已經摺左，最近要去西寶城

你贏硬

剪得

舊登，嗰陣仲未分高登定連登

長洲阿信屋

鴨脷洲

一家人最緊要齊齊整整.jpg

真

廢老咭
張咭都十幾年歷史

睇一次笑一次

其實元祖店係邊間分店？

唔知點解會有

呢張仲柒d

係咪垃圾項明生
我個張好似

元朗

同款
好柒

入左幾張落app 到

算係咁

笑死 冠軍出現

成張裂晒

肥佬黎，我今鋪撑你

得張普通野

又碌返上去搵

第一張會唔會真係啪咗落嚟

肥老闆

起碼有成七年

原來有咁多唔同款嘅阿信屋卡

一張用咗7年

呢張以為係職安卡

終於見到有人同我都用過759電話卡
呢張keep到而家一路都用

儲齊一套未
貶下眼就8年

發現阿信屋卡都有收藏價值

樓豬出膠post

五週年留名

笑撚死

2018春

個陣是但買樣野都派

呢張貴過真綠咭

我都係呢張，宜家先知原來自己咁好彩

見到熟口熟面，銀包拎出嚟睇同你一樣

上咗熱門 點搞 幫手拉啦

呢張要200 先有

拉💘✊🏻

9週年同10週年一樣

原來有咁多靚卡

Cut 有線

商品同地點卡都好顛

有冇發燒友齊set?

商品真心屌打地點卡
一有商品就有陣柒味

想要連豬

嗰陣阿信屋仲講緊係隨手都可以買三四百蚊零食

以前都有張 跌左銀包之後無左

點解可以咁柒本身仲有少少期待

有冇759 PR
可唔可以同連登合作整張連豬版嘅卡

亞視味濃
笑到我停唔到

贏得未

好多未見過嘅款

呢張中學用到做嘢
開初好似好易有, 日日放學買嘢都畀張我

Lm

D人做咩鳩

好cute 我鍾意呢張

岩岩碌到呢張就笑死

我果張屋苑卡,但我本身唔係住係果間屋苑

呢張都好鳩

唔知關有線咩事

我呢張個質地有啲唔同係磨砂面
但係類似長輩圖

宜家先知原來出左咁多款😂
我果張柒到喊

召集12生肖

屌你
西水果張以為已經分出勝負，
點知一山還有一山高

叫佢再出啦

呢兩張應該得好少人有，勿相認

我都係呢個系列！我果張藍色樓上我貼左出黎

痴撚線
又一張，
跟本前10都唔知點揀

我都有張
以前好似有得儲分 講緊十幾年前

屌，頹到

屌
好似求其喺相薄搵將相做底圖咁

評判棄權啦

阿虫黎，唔識貨

應該係759有份賣d100個駁電話綫嘅網上收音機個期出嘅。其實個關係大班揸dbc旗個時，已經借759個位賣$298嘅數碼收音機。

一卡定江山

我呢張都係萬聖節但無咁靚

成浸爽身粉嘅味

一睇就認到係阿虫
算正野喎巴打

葵涌廣場？

我想要
呢隻

BK啲人cheap到呢啲都拎黎賣

你點cut

動物橫町嘅山並先生

我都有張高登卡

同埋一張老母節卡

又多個人有骨灰龕

下面個張扮乜嘢動物呢？

睇落好多人有有線個張，另一張一攞起就覺得柒，睇完po覺得都唔算最柒

鹿果張算係咁啦

打和算啦
個個都贏 鬥唔到柒

得一張 無其他了

d髮型個個唔同

好多年前喺西九龍中心可以儲分當錢用，而家仲用緊

我老母有馬騮嗰張 勁靚

+1
本來以為我個兩張沙丁魚 逸東已經夠柒 點知睇完
真係好難同西水/米/骨灰龕/Thomas 鬥

暫時仲未見到同款
個景好似係尖沙咀？

2016係猴年

呢張好靚
幾時拎架？

肥老闆果張令人懷念
RIP

係，背景1881

759出卡個部門都好癲下

如果佢出齊十二生肖
有冇人會儲呢

n年前有葵芳第一間果張，後尾唔見咗銀包屌你老母

唔知汁左未

唔講唔知咁撚多卡面

長發759??

好正

我係呢張
好似都7年前

本身覺得我個兩張好柒 睇完一輪先發現呢兩張已經算正常

原來咁有收藏價值

我都係呢張 阿蟲

你有咁多住戶證

員工証

但我唔係住依3度

仲要好抵

呢個post笑到好辛苦

好柒

點睇

就黎甩晒色 後面條 Barcode 無左一半

喱間執埋添

原來759咁癲

呢張堅靚

呢張無得輸

依稀記得我十年前有第一張阿信屋卡
有一次去買嘢佢話我本來嗰張用唔到要換, 跟住收咗我舊嗰張

我都有一張顏色好似唔一樣

sor 你啱

之前都係呢張，但唔見咗

同你一樣

高登個幾張之外真係冇一張靚

黑色個張ok

唔計吉野家仆街，呢張其實幾可愛

次次拎出黎都覺得

呢張莫名地有霸氣

我果張Xbox仲喺度

仲有呢張

想要住戶証

閪肛水

呢張ok喎

呢個系列出得最hea

好似精神病覆診卡

用到殘左

巴打張卡咁型棍cow死女

對手做咩事

一樣呢張

幾型

D手係咩事

個𡃁妹個樣

都係聖誕主題但好似唔係同系列

頂 笑到仆街

應該有四隻手搭埋，睇錯隻手起摺

睇晒22頁都未見到我嗰張

頭先包米已經夠好笑
點知呢張先係大佬

我都係呢張 靚到由一開始用到而家

冇咗一忽嘅

呢張冇三甲都五強

睇完大家嗰張，發現而家呢張都幾靚

最近有無咩特別既新卡出,想換

今日之後我唔會再話我張卡柒

你冠軍

我都係呢張但唔見左

柒過中山情

759 好多間都執左

背面都有

我睇完中山情，以後唔怕用呢張

呢張真係大笑左出黎

呢張正路

無得鬥啦 成家都齊哂

我覺得幾靚

點解唔正正經經請番個製作designer

會，真係有電話卡係入面
想搵比你睇都搵唔返

你唔覺得有個窿係到好唔自在咩

係信和試玩叉盒填份問卷就有

唔講唔知咁多花款會員卡

住戶證系列入面最柒

有線電視會員卡

一收到個下以為係sell緊唔知大陸邊棟樓

一支汽水就得
如果個收銀姐姐心情好嘅話

幾年前啲卡好精彩

屌，以為係改圖

超靚

屌，呢張想要

扑野三款

一丁

Kawaiiland

黑卡

元祖

五周年

柒個d dom 曬

我都係廚具系列

我嗰張卡好舊啦，用咗幾年

南瓜卡

呢張仲未有相同

不過不失

幾型喎

得一張都用焗住用
唯有次次都反轉佢扮方便收銀嘟

究竟阿信屋有總共幾多款卡

可唔可以同人交換

一睇忍唔住爆笑

啲手做乜 笑死

笑左出聲 你贏

養生煲贏

真係冇得輸

想送張俾屍永青

我屋企有幾張
呢張油卡唔知想點

雖然萬聖節已過 應唔到節
但呢張係我最鍾意 啲南瓜好Q

見到個廢老就眼火爆

同系

馬騮屎忽

Halloween 款好似都係靚嘅暫時睇

手上個啲全部上晒熱門

ok u win

第二係阿信的故事

我仲記得當年on9 到換埋碗

其實項明生係乜水

對比起你呢張靚好多

次次拎出黎都俾人笑

屌仲好笑過上面張西江水
個拍攝角度已經怪怪地 仲要加隻手 Jm9

睇左做精明
點解清明要有卡

呢張贏

d南瓜好似annoying orange

我都係呢張 終於見到有一樣

我都係呢張 估唔到已經算係靚😂😂

我係冇廢老版

遠睇以為係小朋友d肥手臂

幾靚喎
Btw+1

啲南瓜樣咁搞笑

背面話係HKDI 同學作品
粒熊仔餅點解畫到中輻射咁

我個張俾屋企人用到殘哂

以為係米芝蓮手臂

屌 ching 你呢張都可以登上頭5

地區好似張張都差唔多設計

清明節卡？

Cls

清明都要慶祝

以前有張唔知邊到街市影

同閪肛水有得比

覺得自己果張勁靚

好多人呀 D人比影咗相做封面都唔知，好7呀

好耐無睇post睇到笑
多謝ching

我心目中暫時排名係
第一：西江水（呢張搞到我喺巴士笑咗半個鐘）
第二：清明
第三：煲

依張幾靚

屌你老母整張輪姦少女

同祖先慶祝

追晒成個post真係冇人夠我呢張柒

輸硬啦呢張

睇咩睇到眼都凸埋

想知有冇出重陽

長輩圖D frd黎

原來自己個張已經算靚

媽咪麵

用開759自家嗰款 厚身少少抹嘢方便
不過次次一扯就一大堆

依家再睇番 覺得你贏咗西水

成日畀女朋友笑

九龍城廣場會重建，當係紀念啦

第一張用到依家

生宵系列
但我睇唔出個毛筆寫咩

申即係猴年

想知點解有d會用個商場做卡 係咪開新鋪就有定個一區第一間先有 之前樓下開左我隔日去見佢係10週年既卡黎

認同

流西水。中山情

好似葵廣2樓

收銀阿姐送畀我
果陣好似要買滿200蚊先有

我都有左上

好靚呀

柒到笑出聲

我原本都係依張 但唔見左了果陣覺得好得意 宜家不了

秀茂坪商場

希望759見到呢個post 整返個會員卡合集

點解冇人同我同款

而家仲有咩？

我都係呢張柒撚到

lm

對比返各位
感覺心理平衡好多

可以儲到廿四氣節

西水有對手了

望望吓笑咗

好似未見到人有同款

有呀 啲分冇用過

有冇得競爭下冠軍

可以儲到廿四氣節
節氣

759係咪有CHING入門畫卡

我覺得我張生肖好睇喎

上面有個至字

阿信屋都係表情撚 ^^

睇完你哋D卡
我個張都唔算好柒啫

143#

你呢張係幾好睇

我願承認你為冠軍

有冇覺得個荷包好凍

好微妙

有無痴線佬會儲得齊哂

我有另一張，連碗買的

清明真係柒到搞唔掂

屌你呢張笑死

係咪得我一個覺得好型

右上角地圖嘅係南丫島

誰與爭峰

有D恐怖

雨紛紛

邊度型

呢張畫風唔同哂 有埋燙金

媽呀我贏左啦屌你呢張卡就係呀媽俾

我都有呢張

巴打住青衣？

撞款

清明都有
咁重陽有冇

你可以入三甲

同好

其他既一早唔知放咗係邊

我絲黎同埋唔是住青衣

有無人賣張 I go to school by bus 比我

跌左

如果唔係前面有西水，你嬴咗啦

好似未見到我呢張

hku執左咩?
早排去仲有ga

唔睇都唔知原來有咁多款會員卡

好想要

carousell賣緊100/張

[img][/img]

我係比目魚扒

宜家先知原來啲卡有咁多款

6週年

睇到第24頁先搵到自己呢張
其實我覺得幾型
不過啊媽話神鬼古怪唔要
我用張商場卡換返嚟

我都係哩張

圖都靚 啲頭柒

條魚勁冇生氣

死魚卡

我都係呢張$50入會仲用緊

我都用緊呢張，後面仲列左10間分店嘅地址
但好多都執咗～
個陣只係$50就入到會，係isquare個度開，
現在都仲記得當時被佢貨品嘅售價嚇親

在生前與在生後

其實點解有咁多款

有冇人嗰張同我一樣

好似求其係報紙剪幅圖攞去整證咁

用緊

一開頭賣可樂同維他奶勁平

一套3款

ok. you win

清明卡 點都有top3

氣牙氣呀嘻嘻也氣牙氣

有冇人知而家最新嗰款係咩樣？

柒到仆街

見到啲張大佬 排名要重新考慮

清明節快樂

我個張應該係開業初期
個陣背面印左得10間分店

我屌

我都係當匙卡插係酒店冇拎走
上到飛機先醒起

Cls , 爆post 都未出晒所有759 卡

睇極都未自已個張

759好似有pr mon post求求你再出靚卡

就咁睇好似復活節既比較靚
仲未見同款

柒到咁仲keep

咁慘，你唔見左
我最鐘意就係宜張，我仲keep到好新

原來有咁多款

我都係呢張！不過甩甩地色

屌第一名

近排換

咁就三年

屌，呢張可以冠軍.
同西江水有得fight.

同款相認

呢張係2012 hkdi 同學仔既作品， 但上幾頁都有另外一張但低質好多，好好笑

呢張幾正

講左有冇廿年

追咁耐都未有人po我嗰款

笑到停唔到

分店卡嚟講都唔算好柒嘅

我都用緊

條魚好Q 我鍾意呢張

頭三

有巴打同你同款

你係咪銀髮族？

白卡

有冇阿信屋卡收藏家
唔講都唔知有咁多款

呢張如果無左間柒屋就好靚

粒菇成碌尻咁

得電子版

勁撚多有線電視

邊位巴打仲有D西水清明重陽長輩圖卡就可以直入十強

第一間分店嘅古董

強貼番名 好耐未試過睇到9笑 次次覺得冠軍啦呢張 又出多張勢均力敵

真係未見過

係咪懷念老闆主題

我都有過 但轉頭垃圾卡片掉左

葵廣3樓間野 好似買30就送+即時有折

我個時買一支野飲就已經送卡

呢隻牌子d麵好難食

靚top3

比賽冠軍嚟

仲係買滿$100做會員果個年代
嗰陣佢搞設計會員卡比賽，
跟住嗰期派既會員卡全部都係比賽得獎作品

有陣腥味

係喎，就憑呢個錯入頭十位

偽住戶証
咁計嘅話西寶城應該最高級

長輩圖咁撚樣

呢款入到三甲

個人評價
1. 西水
2. 清明
3. 大包米

兩三年前執左，可能再開返，最近無去過果頭

Sorry手殘禁錯負評

你blur左D數字但都仲睇得好清楚……

第3應該係養生煲全定福定大包米？

而家360>759

真心靚
最靚應該係呢張、老闆特別版同跑車果張

唔記得左幾時拎
應該用左幾年架啦

好多年以前
我都好中意

果陣特登為左呢張卡去買夠$300

原來我果張算靚

我都係以張應該接近10年

睇錯一隻隻疆屍

我老母都係呢張，我開頭以為張卡右邊嗰個係阿Sa

大佬，你唔好咁痴線啦

個人心水五強

西水
清明
精神病覆診卡
一家人齊齊整整煲
759週年

我都是西江水，吾通e款柒之餘仲要是一張 N卡？仲有幾多個巴打絲打是西江水(笑)

人生贏家

笑死 點解可以咁無feel

唔知點解好想好大聲咁讀個9字

唔係鬥靚喎清

Po出嚟睇吓啦

點解可以有咁多款?

btw有冇人會走去儲

我都有呢張！！

我呢張都算正常

呢張我都有

信和地庫派
當年仲係宣傳緊taitan fall

兆基喎唔係HKDI

屌你個名

阿信的故事

求鳩其放個波上去就話歐國盃2012

屌 笑撚左

屌乜759 卡咁多款架咩

那時就係同高登crossover，仲有幾款

隔住個mon都聞到

即刻改黎用

次次睇都以為係啲老人卡

仲有骨灰甕

啲人有啲恐怖 但又覺得幾靚

元祖店

不過不失
好似差不多執晒

sam sam

有冇五折卡睇下下

想要哩張阿信屋可唔可以再出過

西水·清明·骨灰甕
好似早年嗰D戲名，咩索女喪屍機關槍

殺人既眼神

呢張唔差

此卡一出誰與爭鋒

分返類先 同一系列^^

我都係呢張 當年好似$50入會
後面仲有分店地址

西水
清明
養生煲
i know that feeling
精神病院白卡

五強我投呢五個

笑到仆街
以為Thmos贏緊 見到呢張真係

已經有人PO左
#197果張

葵涌廣場呀，執咗好耐

點解可以有咁多款
高登絕版version靚到

西汁水，中出情

特登等白色卡先換，另一張係吉野家紀念版同黑卡

我又開心些牙先

我都係黃色呢張 改咗阿信屋
但係$100入會

好想打落個屎忽度

cls

勁簡單版本
記得係買滿50蚊已經可以整卡嘅年代
唔知上面呢11間仲喺唔喺度

應該比上不足，比下有餘

可能值錢過遊戲王卡

我以前都有呢張，有次去西九比人偷咗
呢張好靚

撞左

終於見到自己張卡:春

sor, 唔係柒

呢張咩料 醜過西水

數都唔識計

未必最柒，但肯定最hea

唔洗理班連登毒撚佢地太耐冇見過女

ching留張俾我

九展仲有。不過唔好食

多謝關心
已習慣
連登勝在有唔同嘅人毒撚都可以傾到計

一樣 嗰時見靚搶咗老豆嘅

聖誕快樂

呢張應該都差唔多6年

一家人最緊要齊齊整整.gif

Sad

呢張好恐怖

夠唔夠頹

你win....西江水

一江西水向東流

齊晒1-10 未？

我張同你一樣

呢張第一名

笑死cls我冇估過可以就嚟到1001

元祖店記得果時係自己中學派
唔記得係咪學生會R返嚟

呢張係咩主題
頭五啦

我嗰張係復活節

同一系列

U win

好q

759 Skyland and 759 Kawaii

有冇7週年？

柒到盡頭......

唔知幾時有張萬聖節嘅

而家係咪都係 $100 可以換卡？

same

呢張真係搞唔掂
拎岀黎用都好需要勇氣

真係一山還有一山高，你老味

好似冇人同我重複

我以前係呢張 覺得好靚但唔見左sad

可以做參賽作品

原來仲有張，有老闆

喺呢啲卡賣廣告真係好奇怪

原來有咁多款㗎咩

幾靚喎

究竟759出咗幾多款，我呢張都未見有人po

呢個post簡直大開眼界

唔覺
仲覺得幾得意下

仲要後面有兩條barcode
啲收銀第一下會撈亂咗

我個張好靚

開一開圖鑑

今次堅啦

好得意

我嗰張係八仙嶺，印象中嗰期仲有山頂纜車系列

記得以前有張聖誕版
但唔知去咗邊
張韓國蠔比老母用到殘哂
比煮零食同巴馬火腿嗰張個frd 二揀一送比佢
佢竟然揀巴馬火腿

有燒肉味

想要呢張

次次都快快手手畀佢scan完就算

好多人都係老闆卡

會唔會開(2)？

極罕嘢嚟
頭先西水幾十人出黎相認
清明暫時未有第二位巴打

^^

之前個張係牛奶廣告 太柒換走咗

落左7仔都買唔到，店員話唔返貨

邊張夠老竇節卡柒？

呢張冇得輸

好撚靚

住户證same here

好似未有人貼呢張

原來我樓下派嗰啲都幾好睇